有冇人鍾意食KOKA撈麵？

咩味好食？
ps: 食過乾蔥撈麵不過有啲難撈勻，味都麻麻